屌你老母,龍珠,四驅兄弟,浪客劍心,三國演義,全撚部復出,差你男兒當入樽渣

屌, 唔好講漫畫啦, 動畫方面可以好似鋼鍊FA咁, 搵間公司重新製作改少少個結局都好過冇啦大佬

乜撚野動畫公司改結局

鋼鍊fa先係原著播，改咩

03鋼鍊先改結局

另外，唔明跟原著有咩問題，FA結局算完美啦

我係天才櫻木花道